你地啲社交app有無多過一個account

身邊好多人啲社交app都有多過一個acc
一個俾熟既人 經常post野
另一個俾唔熟既人 唔post野
咁多位巴絲有無?

有多過一個 正評
得一個 負評

ig有
一個平時follow fd
另一個𥄫女

欣賞你既誠實